## Командная доска на платформе [https://yougile.com/]

Yougile - Система управления командными проектами.

YouGile – это простой в использовании инструмент для затягивания больших команд в ежедневную работу с задачами. Делается упор на очевидность интерфейсов и неформальные коммуникации по задачам. Для создания прозрачности – самая гибкая система отчётов и детальная настройка прав доступа.

Командам до 10 сотрудников, использование полностью бесплатно и растёте с хорошим инструментом управления.

В YouGile доступны 5 видов отчётов, которые закроют любые потребности — Сводки, Общий отчёт, Таблицы, Лента событий и Задачи сотрудников.

Все 5 инструментов гибко настраиваются под компанию.

В каждом проекте есть три предустановленные роли: "Управляющий", "Сотрудник" и "Наблюдатель". Но вы можете создать свои роли, например, "Подрядчик" и настроить для этой роли особые права доступа ко всем элементам проекта.


Запретить удаление или скрыть всё, кроме назначенных на человека задач. Всего запретить или разрешить можно около 30 действий.

Сразу после регистрации мы предоставляем несколько наиболее значимых предустановленных отчётов.

Ссылка на Командную доску - [https://yougile.com/board/23rtrh4hals2]

Состав команды Карьерного проекта №5: 
- listiclm@student.21-school.ru
- ramonalu@student.21-school.ru
- eloisesu@student.21-school.ru
